一人一首聽到打冷震嘅歌

李香蘭

啊～～像花雖未紅

我現時自己肯做飯

kolor 花火

留下我一個 從來不懂怎解釋的我
期待我一個 命途中點起的花火

型到呢勁熱血

tokyo hot ~~